我想知有錢佬幾時有報應

會唔會我地有報應先

何生，大瘤

我地嗰啲叫因果
因果就預咗，報應就未必有

咁就已經係報應

報應係更有錢

報佢老母應咩